點解而家無乜點見啲傻閪拎部iPad出街用？

拎ipad出街用有咩問題

懶係嘢咁

點樣懶係野買左都要好似唔見得光咁用？

因為你少咗出街
or
因為大家少咗出街
or
以前用ipad多嘅地方都係d cafe
（應該無乜人喺茶記開部ipad出黎）
最開揚嘅cafe都係連鎖藍店
而大家唔去藍店 你都無去藍店

iPad睇ebook方便好多喎

買唔起呀師兄？

用iPad睇數學書, tech書嘅傻仔